Del 晒我啲post(求助)

用apps 連唔到去Gmail 搵admin
用電腦上直程無嗰個制
要求Del 晒我啲post plz

貼BAM圖

自ban

如果户口多咗10幾萬仲有無full grant

真係比人告要DEL POST?

貼Ban圖都唔會刪其他Post

抵死